(世界大戰4: 城大VS理大) 以整體質素黎講 城大定理大好D?

: 城大
: 理大
又過咗一年啦，唔知大家有冇改變觀感呢
不妨比D意見 點解覺得佢好D ?

嶺大

利申：校友，唔信去睇stat

一定poly
因為有三寶
shitty永遠都超越唔到

條友廢事無左個美國籍
台灣人走去奶共

英國《泰晤士高等教育》（Times Higher Education）公佈2019年度全球高等教育風雲人物，段崇智以“為校園和學生挺身而出”之由榜上有名

Joyce Lau給出的推薦理由：“雖然所有的 香港大學領導都被捲入了風波中，但是沒有人像段崇智那樣頑強地為自己的校園和學生站出來。”

咁多人正評

Shitty啲大學排名係刷返嚟，好拎多水份係入面

係

shitty 都好似出到醫生wor
poly 好似只係出到xx師

咁係咪醫生阿柒頭

我覺得萬物平等

DSE 收best 5 25分以上既科
Poly我至少講到5科
想知City有幾多科

你city 仔?

同埋VET shitty獨市阿
咩poly 三寶而家東大OU 明愛都出哂黎啦

你city仔?

關你能事

估到啦 ，宜家投poly多過city喎

依家個風氣分分鐘醫畜生仲有錢過醫人

Shitty 比狗讀 連mk妹都輸出poly
利申 狗

大家唔好PO city gif 圖，免得俾藉口佢地

poly啦
利申: shitty仔

獸醫>三寶

投 City

講整體質素你哋就拎咩獸醫三寶嚟講入得去嘅大部份都唔係讀依幾科啦

吾城有核子工程，讀完可以整核彈炸中南海，梗係吾城第一

所以Vet收到平均35分
有狀元quit medic入vet

吾城萬歲

做咩姐你

睇科啦

傳統工程就poly贏硬

新興科就....

Polyu admssions score 2019 best 5 Lower quartile
Medical Laboratory Science 28
Physiotherapy 27
Occupational Therapy 27
Radiography 27
Optometry 26

city有gbus有醫科有law
3大神科

醫科係vet

做乜9講粗口

eng sci就poly 商就city

cityu有校長？

btw香港邊間大學有校長

理大，酒管出曬名

又唔係咁講 獸醫其實係比醫生更broad
可以將醫人視為其中一個獸醫專科 (醫貓、狗、人、馬、鳥類 etc)
就好似牙醫可以當醫科其中一個專科 (心臟科、腦科、牙科 etc)
動物尤其哺乳類好多anatomy同人體結構打通、就算鳥類對翼其實都係自然演化咗嘅上肢 (相當於兩臂)

獸醫6年structure同醫科相似，都係pre-clin同clinical，只係讀多啲唔同動物 (但相對無咁in depth)
獸醫同普通科醫生一樣可以睇小病小痛
獸醫如果train surgery一樣有手術做
醫生同獸醫如果做研究，一樣可以直上PhD/MD，研究topic都可以係同自己專科相關嘅clinical research。老細基本上當兩者都係醫生

但物理治療得4年訓練，讀anatomy又唔係全面，主力讀相關部位 (esp musculoskeletal)
只會involve成個醫療程序嘅部份parts (esp rehab)
唔會落診斷、唔會開藥、唔會做invasive procedures
就算做研究讀PhD，出身背景都反而似nurse讀PhD多啲

City仔表示講唔出有咩勁過Poly

痴撚左線

非常同意
physio同醫生差太遠
成個training 根本就唔同

海軍鬥水兵

理工咁多專科，點比。。。。。

同意City BBA會好小小，poly其他科勁d

city 得一科 vet b5 25以上

分咁多做咩 兩間都係差

Law
Gbus

gbus best 6 28
Law best 6 29

同學各位 找郭位有種風骨叫縮骨

吾城有law 有vet 將成為新三大

樓主扮poly仔

非三大都係垃圾

投左poly一票

利申城大人

吾城世一

Shitty cs> poly cs
利申it9 其他嘢唔理
所以Shitty

但好多僱主都係中意Poly bba 既fg 多過City

咩叫好多？成個vet 既programme得10幾人鬆d。

5寶加埋就幾百人。

樓主嬲啦
佢應該入唔到vet先咁

唔計學校 vet其實係屌打

例如邊啲僱主？

人影都無

上面班垃圾唔抵得吾城越黎越勁 係度自卑心作祟 垃圾poly vtc旗下㗎咋

咪就係，吾城仲有商漣 resonance，莊member又smart又霸氣，埋土班毒撚點贏？

連登好多poly仔

段爸 我屌你老母

段爸有食tg姐 但佢再出發咗

如果問我呢兩間u有咩出名既話
poly: 五寶(ot, pt, rd, mls, opt) +nursing(general & mental health) +酒管 +social work
city: LAW(?) 獸醫(?) 其他up唔出

理大可以出到行業內一線嘅專業人員e.g.
物理治療師
職業治療師
放射治療師
建築測量師
工料測量師
產業測量師
普通科護士
精神科護士
土木工程師
電機工程師
etc

城大商科的確比理大好
不過專科全部畀其他大學屌打
得一科獸醫可以獨市生意
LLB 畀HKU 屌打
Engine 畀 HKU UST POLYU 屌打

Surveying 畀 HKU POLYU 屌打

理大騰校長斷了我retake大法

置頂post唔代表撑city 只係反思完覺得有point

Polyu校風已贏

up你老母臭西咩 不如諗番轉頭點解有所謂5寶永遠都係做老5？唔好講咩刷排名人地刷到點解你老母刷唔到姐？唔好講咩喺香港人心目中雇主鍾意poly多啲呢啲逃避現實嘅野，現實就係poly係vtc旗下，班老屎忽係理工學院年代先有呢啲智障諗法

一定理大，趕走咗關sir為民除害
冇理大事件佢都唔會縮返入個老母西
繼續永續時事台呼風喚雨屈毛捉鬼風氣

啱啊 搵理大同吾城萬歲比真係貶低吾城，樓主應該改po名為 「港大VS城大 以整體質素黎講，邊間先係香港一大？」

理大講搵錢應該係排第3啦

勁多專業科

城大商科勁者

有時覺得下下用錢好sad
搞到poly好似係比ive更好嘅職業訓練學校

poly前身咪即係ive

City 三寶：獸醫,law,gbus

有心讀上phd呢兩間都唔好揀

上LinkedIn睇下ibank請poly定city多

請晒Hkucu先 2間都唔請

城大算吧啦

未又係得三大 同非三大 乜鳩老5 老4

Poly最衰係得科computing，但又唔算係cs，入面教啲野唔上唔落咁；

shitty就有computer science，教啲野話就話深入啲，但請埋啲大陸professor，照讀ppt就算鳩數。

Poly有個Stream係cs
深唔深入應該好睇你揀咩Major

冇分別啦，埋土computing fresh graduate 人工又咪係 20+k

理工電機果d獨家

Shitty cs從來唔公佈fg人工 分分鐘低過埋土

唔會啦 Shitty ee都19K
Cs 20k up la

仲搞咩鬥爭 大家都係鬥唔過三大

識人係shitty cs dept做

佢話畢業生平均得12k

?????

Law gbus收咁低

後悔reject poly offer

因為理大比較多理、工、醫療專業
反之城大只有law同獸醫係有專業形象

但整體係咪城大開既科比較全面少少？

傻鳩

有冇ching知city科biomed點聽啲人講可以做到化驗師，但點解收分咁低

有冇甘誇張

幾多年前

EE好多間都有
hku polyu cityu

笑4
It Hd grad都唔只12k啦

識人係入面做

畢業生平均得12k

你個fd係入面洗廁所？

識人係入面做

佢話呢個係假